#毋忘721 你是忘記了，還是害怕想起來？今日元朗見

求大家睇下

#毋忘721
你是忘記了，還是害怕想起來？
Source：Fly HongKong (YouTube)

⛔️党鐵元朗站將於1月21日下午三點封站
🗓1月21日日程表

香港人報仇

721
報仇

推